有冇零機價唔使預繳嘅iphone plan上台？

公司有得claim電話費，諗住上台出個iphone
不過大部份上台都要預繳機價，再喺之後月費度減
但我就係唔洗佢喺月費度減，寧願月費貴啲反正都係claim公司
有冇咩台咩plan適合我？

扮乜撚野ja
死窮撚想買iPhone
當分期咪直接講囉

而家基本上得corporate clients 先有得0機價

咁你都知

裝到GAB、TG唔會落架先講野啦 屌你老母2021仲買iPhone都ON撚9

i唔iphone都好啦😂反正應該做唔到零預繳出機上台plan, right?

認真答 之前部XR係CSL出 即時拎機 但要簽2年約

Thanks, 去睇睇先🤔